閪吱條肥仔咩事🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我唔知鏞記有幾不堪
不過一定唔夠佢食嘢jap jap聲，咬兩啖吐返出嚟，用手去測溫加食咁難睇

試食可唔可以試得無咁失禮🤦🏻‍♂️